P記 sales 請入

請問依個做緊咩價位，簽2年，all club, 250蚊一個月得唔得